# API Авторизация

### Разработать метод POST /auth - для отправки смс-кода на номер телефона

с параметрами body form-data:

"phone" = "Номер телефона в формате 79881234567"

в ответ приходит модель:

```json
{
    "code" : 84 // Это делается для случая, если пользователь повторно захочет отправить смс-код пока таймер не завершился
    "message" : "Смс-код успешно отправлен" // Если таймер не завершился, то сообщение типа "На этот номер уже был отправлен смс-код" 
}
```


### Разработать метод POST /confirm_phone - для подтверждения смс-кода

с параметрами body form-data:

"phone" = "Номер телефона в формате 79881234567"
"code" = "Смс-код полученный по номеру телефона"

в ответ приходит модель:

```json
{
    "username" : "Ахмед Тагирович",
    "company" : "Кафе V60",
    "phone" : "+7 (988) 123-45-67",
    "token" : "3onvklfdmnkl23rvmlkfsnflksdv43vjdfsnvok"
}
```
